油塘男子家中開煤氣自殺 送院不治

油塘油麗邨雍麗樓，下午5時許，一名女子返家時，發現54歲丈夫在家中廚房開煤氣自殺，慌忙報案。消防及救護員接報到場，將事主送往醫院搶救，惜抵院後證實不治。警方正調查原因。
24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

連登仔排公屋又快左

佢老婆仲係度 點快左

快左執件未亡人

煤氣成份到今日仍然含有一氧化碳？